點先可以出街唔望女仔

是咁的 我有努力過出街唔望女仔
但有時都會望到 控制唔到
就係咁 搞到女朋友唔開心
望唔係因為覺得佢正 純粹係眼球活動
點先可以好似佢咁樣唔望仔

同我一齊仲望女 去死啦你

女朋友

唔係特登望

諗住過眼雲煙就會變到無興趣望

想跟你學野 教我

其實佢可能係覺得個女仔吸引到你目光 所以呷醋
只能說你女朋友太醒目 乜都睇透
俾啲時間佢 佢好快就習慣

出街好少會望女仔,除非真係好有氣質果種先會望多幾眼,因為通常都係D女望住我驚望返佢地果下會尷尬

都係日行一善啫 啲女仔著到咁我未幫幫手望下

剩係望住你女朋友一個